[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1792)

冇人開???????? 696 goal

人?

02!

入左3.5/4 100蚊

唔入我都冇辦法

波

刷多3角阿696

好難 我個人認為最多7角完場

頂盡，都入3球好難再刷角

有人!

我今場2中2